ThisAV用56個字嘅粗口鬧香港高官同建制派議員

56個字嘅粗口
Saurce:
致香港各高官及一眾建制派議員:
我屌你老豆老母祖宗四十八代閪窿冚家含撚笨𡴶頭生花柳愛滋臭爛豳脽扑㞗死你個做雞老母屎忽龜公老豆生仔性無能生女被狗肏!

當103萬人去童軍玩煮飯仔啊？
我哋今日就唔撚做嘢全力屌你班仆街含家鏟!

***如果你被人撚完仲有心情睇片嘅, 就入我哋個手機版網站()***

原來粗口都咁高學問
有啲唔識讀